[諗定差唔多] 支爆後香港人應該如何重奪話事權

今次一疫
支那國係外交 經濟 民心上都出哂事
先不論共產黨仲企唔企得穩
但就一定係難得一遇既虛弱危機

成日講話要打就打大老虎真boss
但係支爆個一日
我都幾肯定現時香港班蛀米大蟲仲會緊守自己崗位繼續出香港人既糧
以我地而家有係手既資源 能力 同態度
到時都只會繼續淪為奶共餘黨既奴隸
例如我簡單講下班黑警
只要佢地仲有糧出 仲係皇軍式暴力鎮壓香港人
咁其實有無解放軍係上面準備落黎 個情況又有無分別呢?

為左唔係邊一日支爆突然既來臨
我地應該討論定到時要採取咩行動